再多滾動都係咁既下場

香港一名YouTuber上月初上載的短片，昨日竟在內地網上再次廣傳！他拍攝短片「搭飛機接女朋友放工」，直擊從香港飛到台灣，裝成巧遇，接女友放工，給她一個驚喜，短片冧爆無數網民。可是，他倆卻最終結局都是--分手。

這名YouTuber名叫「悶井Moon Cheng」，他拍攝的短片是他從香港機場出發，到達台灣後坐機場捷運到達台北市，之後趕到女友的工作地點，尾隨她下班，最後在扶手電梯上與女友「偶遇」，讓女友十分驚喜。

然而，內地媒體昨日報道時引述悶井Moon Cheng稱，他與女朋友在一起已經4年了，半個多月前暫時分手，他說:「看來這個行動還是不能解決問題，以後順其自然吧」，《蘋果》記者昨日與他接觸後，他表示暫時不想再回應這事。

然而，不少內地網民都大讚他的行動：「男的很不錯！」「原因很簡單，秀（騷）恩愛！」「女友十分感動！」「異地戀堅持到最後那真的是真愛……」不過，亦有網民分享他的失敗經驗：「我試過從廣州坐高鐵到北京去接女朋友下班，然後突然出現在地鐵口等她的時候，她把我罵到懵了……」